學生既父母去晒邊

全部出黎幫手

佢地要出晨早係九七就出左啦，上一代靠唔撚著。